陳靜1,528萬沽荃灣地鐵上蓋單位 Dada持貨4年賺逾303萬：我一直睇好樓市前景

近期二手樓市交投熾熱，不少藝人都有出售自己物業，他們多數都是賺住賣。近日藝人陳靜（Dada）就將她在荃灣海之戀單位出售，位於7座中低層。陳靜出售的單位為西鐵站上蓋，所以都是熱門樓盤，最後成功售出，勁賺25％。

陳靜持有的荃灣海之戀7座中低層單位一出將單位作出租用途，而租客快將搬走，所以就出售。單位最後以1,528萬港元沽出，呎價約19,665元。該單位實用面積777方呎，三房間隔，近月一度叫價1,568萬元放售。

Dada的單位買入近4年，現時帳面賺約303.2萬元，升值約25%。陳靜承認出售以上物業後表示，見到價錢適合就售出，而且一直睇好樓市前景。

而且一直睇好樓市前景。

睇好又賣
唔等升多一倍
呢排賺夠

4年賺25%
spy 4年都double
睇好又唔SH?

幾年前都要千二萬，當年買樓嗰舊錢點嚟

問彭大導借？
靠賣吹波波？

做雞真係短期槓桿
財經台真理又中

用發展商呼吸 plan?

我反而想知點解佢哋咁易抽中, 海滋戀當年都超額好多倍
黃心穎買啟德, 高海寧買油塘, 又係話買就有得買

賺夠未比其他人賺吓

試論雞與賤民的差別？（800字）

賣一層, 入返兩層8百萬, 醒目女

真，舊錢可以買藍籌屋苑2間實用5百既單位
一層自住一層收租

傳聞比蝦米華中出左？

痴洗米華都係得一千萬駛？

咁華仔真係好鬼唔掂喎

買多一個單位 唔使額外比稅？

咁可能都有好多藝人抽 咁岩佢地中左
中左就自然有新聞 點解你會覺得佢地係一抽即中？
都有可能發展商想拎黎做新聞 咪比佢地中囉
中左個樓盤名上埋娛樂版當宣傳

條仔乜水

睇好唔係應該繼續持有先合邏輯咩？

張相

有冇gif?

換樓?

麥包呢件廢物專心打工算撚數啦
搞乜死乜

經典